召集所有香港S.W！！（開到二喇）

幫一幫手開續PO
希望可以繼續開到落去

忙內泰民9月7 ACT1回歸
SHINee YouTube channel有泰民vlog睇

有新嘢睇

2 KIDS too young and dumb

Sidetrack精選推介 （持更）
Strangers （live)

Love should go on + Love still goes on

二哥solo必聽
1000

Before Our Spring

Excuse Me Miss

入坑/重溫必睇
Hello baby （佑根

上回置頂
08.05 TAEMIN - Prologues “2KIDS”
08.14 SuperM - Single “100”
09.01 SuperM - Single “Tige Inside”
09.07 TAEMIN - NGDA Act1 “Criminal”
09.25 SuperM - The 1st Album “Super One”

LM先

各位今日終於有李珍基嗰bubble說好的28號